又係時候聽19才子

又係時候決戰光明頂

今日咁耐都未播，係咪收咗皮？

又講鄧永鏘 ，唔聽了